ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette, on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente, on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content parce que on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content, on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie parce que on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente parce que on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette parce que on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie, on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content, on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette parce que on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie parce que on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content, on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content, on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette, on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente, on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content parce que on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content, on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content parce que on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content parce que on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette parce que on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette parce que on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie, il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente, on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente parce que il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content parce que il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente parce que on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie parce que on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette, on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains, on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie parce que on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente, on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette, il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie, on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente parce que on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content, on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette, on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette, on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente parce que on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette parce que il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente parce que on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette parce que on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente parce que on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie parce que on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content, on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie, on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente, on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente, on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie, on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette, on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains parce que on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content parce que on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content, il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie parce que il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente parce que on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette, on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie parce que on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie, on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content parce que on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas être content parce que on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie parce que on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie, on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente, on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas péter joie, on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas être contente, il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette parce que on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas avoir les doigts de pied en bouquet de violette parce que on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges, on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains, on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains, on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains parce que on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains parce que on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains parce que on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains parce que on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains, on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête parce que on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains, on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains parce que on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains, il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains parce que on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges parce que on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains, on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête, on va crever.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains parce que il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas te frotter les mains, on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges parce que on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête, on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête parce que on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges, on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête, on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête parce que on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges parce que on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges, on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête, on va avoir les rillettes sous les bras.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête parce que on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête, on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête, on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges, on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête parce que on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête parce que il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges, on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges parce que on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges, on va avoir la chipolata au bain_marie.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges parce que il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges parce que on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête, il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête parce que on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête, on va avoir la raie en sauce.
ce Samedi 18 Avril tu vas être à la fête parce que on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges parce que on va avoir les bigorneaux qui collent aux rochers.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges parce que on va crever de chaud.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges, il va faire plus chaud que sous l'aiselle d'un tondeur.
ce Samedi 18 Avril tu vas être aux anges, on va avoir les olives qui baignent dans l'huile.